點解少人咗咁多

因為和理非回合？
下次會唔會多返啲

唔關事 搞得太密

因為唔係民陣搞 宣傳不足
今次市民自發 都已經算好多人

係

廿幾萬人都叫少？
係咪得香港會咁諗

維持喺十萬以上已經唔叫少 我個個星期出
日日無假放 依家攰到成日訓著

要有啲野刺激返民情先得
上次有二百萬零一人係因為好多都睇唔順眼班狗咁樣打班後生

上次係71
然後琴日TM
其實有啲啲攰 好無力

其實廿萬已經好多，我地打長期戰，
唔好氣餒呀

Be water

比之前少咗

大家唔好放棄!!

無大台有23係超多

次次都有出 真係好攰

放工即刻9衝出嚟

過十萬好犀利啦
何況有個double

好撚攰 但頂硬上

自發遊行 人數比我想像中多

真係頂住 上次71行完第日差啲返唔到工

開頭話預2千人

算多啦

到呢個時候仲開post講人數咁執著？
be water啦民眾輪流接力，一萬人已經可以光復屯門
係咪要下下過二百萬先叫有成效？

好撚多喇

個個都好撚攰
但係每次都會去

雖然攰 但係見到班黑警琴日咁撚樣保護班大陸雞 真係啲火返哂嚟

儲積分呀而家？

一D都唔少

我其實係預今日唔過十萬
不過都仲有23萬

打市民就大大力

1號先行完 警犬都要輪休啦

仲有琴日

民間搞既遊行黎講係超多啦

大家手足都累 盡到力就盡力啦 記住記住 漫漫長路 慢慢磨佢 大家努力

市民自發
廿幾萬人已經好多
同埋有啲人係怕同中共直接交鋒

磨幾耐都要磨

今日預期 幾萬人咋

希望大家可以輪住出 但唔係以後都唔出

感都少

狗仔係咪好驚

毅進制今日人數幾多

冇官方組織搞都有廿幾萬人已經好多喇，攰就休息一下，休息完大家一齊繼續行

多過往年七一

Sales追數咩

民陣次次吹大人數，今次換返正常計法咪少人左

已經好多，想再有一百二百萬係高要求左d，話晒都長期戰

嘩你仲想點？

巴打下次肯定係和理非回合就休息一天啦，返五日既好多都次次出

其實夠多 之後keep到每個特別活動 有廿三萬 其實已經好夠做

係丫 太密
上水沙田又連住搞 好攰

廿幾萬你仲想點

因為今日出嚟嗰陣都喺地鐵聽到啲人講話：

咁快又行？

廿幾萬好多啦
唔係次次都想有成百萬嘛

唔覺，你咁講肯定係冇出過去，6.16感覺真係多過6.9，而且肯定過百萬

搞到廣東道堆鋪頭做唔到生意都夠晒

長期作戰呀，去得咁密總有人要休息的
過十萬已經好好

Sales 追數呀？ keep到個個星期遊行過10萬人 已經打破左過去咁多年既遊行人數總數啦

好多啦,成廿幾萬人,比預期幾千人多幾十倍

下下五十萬呀？

唔攰唔攰!!!!見到咁多人一齊出就更加唔覺攰!!!

接受左暫援=撤回

咁都少 ??

但老實講今次雖然行得最短，但係係最攰

咁又係 我啲朋友返shift 佢地都話出唔到嚟 唔想出住 太辛苦

今次係見有新地圖 想刷下 先推動到我去

CLS 吓吓200 咩真係，我個個星期去

唔好下下同一二百萬果兩次比

大佬
依家仲要暑假
好多仲要唔係香港
好難要求咁多

以前七一先十零萬

上次200？

Avengers 都唔係場場交都assemble啦

搞得咁密 有咁既人數已經好好

都係 有啲人會咁諗

我以為得幾萬人咋，真係超乎意料咁多人

路太窄

你肯定光復左?? 今日D 老雞又出番來

算好多人

我只係驚咁嘅走勢 之後會慢慢少人

我覺得算多人喎 有廿幾萬仲想點

點先為之少,點先為之多

六九開始發夢發到七一
病左 和理非回合就比人抖抖啦

搞到少人? 用毅進制計?

搞咗咁耐運動重keep到咁多有心人士已經好好

往年七一都係幾萬人，如果你預期好似69、616咁有過百萬人係冇可能

背後仲有好多人支持架
支持民主自由係香港主流民意
而唔係撐警個班
只不過權力傾向撐警個班廢老藍屍
先至顯得好兩極好難打
大家都要撐住啊
長期作戰 撼動獨裁政權係要時間 搵機會擊中痛處

大家遊行升級到佔路係最低消費
連遊行人數都比200萬+1搞到提升左個concept ?

咁都叫少?多人到行唔到要佔路喎

利申卡左係橋成個鍾咁制

5.6萬

已經好多人

雖然話政府就算你幾多百萬人佢都唔會理
但個走勢的確係愈嚟愈少人 如果下次係10萬
咁再下次呢？ 諗下個問題駛死？

咁快又搞，廿萬好多啦

其實唔算少人

可能係早幾次太多人

知唔知其它國家長期有>20萬人遊行係好多架啦
睇多d國際新聞啦..

已經比我想像多好多，諗住幾萬人到，出到去嚇咗跳。🤣

無大台加持
有廿鳩幾萬人好撚勁啦

屌你老母樓主係咪以為人數會不斷升
食屎啦撚樣

老實唔算少
主要宣傳都係連登

跑數啊？

7.1

真心唔覺少人
樓主你有冇出黎

唔通人少就會影響我地嘅決心？

呢20幾萬已經係有野搞就出黎果D 其實算好多

有邊啲國家係成日都少過20萬人行？

虛心受教

小朋友

就快崩潰

七一都唔係次次過廿萬

攰嘅話休息陣
隔住隔住出
希望你唔好發放負能量
唔好打擊士氣
有好多人仲係好有心
我哋接力！

喺第二啲國家，廿幾萬人上街個政府已經落咗台

屌你老母臭閪 人地問個問題你啲智障係咪唔識答 定你無老母架

唔好放棄！ 個個星期咁搞法 睇個政府封得幾多 縮得幾耐

其實有23萬真係算係咁

平衡抗爭，生活社運兩兼顧

雖然已經係22日，即使政府無動於衷
但我地都要堅持
不過有好多朋友心力交瘁，係依個時候不妨休息下

能量累積需要時間 亦需要時間比局勢發展
有時會有得益 有時會被黑警/港共政府打壓

心境好 就自然能睇通局勢

累呀，我4x，行咗五次……要休息休息

依家做sales? 追target咩
各自努力

咁大家冇可能真係個個星期都出到既，大家當返shift輪住出囉，唔係真係頂唔住，好似我咁，今日就要上急救

香港人已經縱壞咗
想當年23條先得50萬 今次民間自發都仲有呢個數仲想點

我今次真係冇野講

其實算好多

如果長期 keep 到 10萬以上 (幾個月）

唔到政府唔跪低

你唔係以為啲雞會咁快縮沙啊

推

真係又幾密，我頭都痛埋

你睇下韓國之前要推朴信惠落台

個個星期遊行 都唔係次次多人喇

12/6 52
16/6 100
1/7 23
7/7 23
咁樣就合理好多

好多人wor

人多有乜用

搞手預2000人行，變左23萬出來行，我覺得係好大既bonus

廿萬人都叫少?

當年2003年七一都係50萬人

噚日發夢去完屯門已經好攰（我仲要係當地居民），今日係強迫自己出嚟。

香港人加油

邊到少？
尋日玩完屯門今日有廿三萬
你講唔講到邊次香港可以連續咁多人出黎？

抖下先啦ching
唔好挨壞自己

今次比想像中多

其實71 55萬 今日23萬對比返以前既遊行嚟講喺好多 而且重要係一個月連續嘅遊行 唔好俾果兩次103萬200萬做大咗個胃口啦

好多啦

咁撚多人都叫少

有錢賺點會縮 除非你日日去
佢地就會轉戰中環 其實結論都一樣
黑警唔執法 我地日日光復 佢地就日日保護大陸雞

我原來諗住有幾萬已經好開心

一早講左啦，但係唔岩聽就淨係識俾腐皮，有咩高見又唔講，咪棧消耗鬥志

一個禮拜一次算係咁
我覺得唔少

朴信惠

23幾萬都話少 上年7.1都冇咁多人

民間搞
同之前有批人驚混黑底入去

咁你依加香港人人口都多過嗰陣啦下嘛

不如樂觀啲，計下過往一個月所有大大小小活動出嚟嘅人數總和？ 其實已經史無前例咁勁!!!

記錯

自膠

但事實係佢人數都唔係次次多

辛苦晒清

唔少wor
今次個年齡層好高
證明吸到另一班人出黎

大家真係以為十萬人以上遊行好容易

知足啦

九龍區第一次就20幾萬，仲叫少呀?

而家做sales追target咩on9

港島條路就話攰
今次條路行咗個來回都覺得無乜野

同埋200萬都未必一定有成效,反而佢區區搞，個個禮拜搞，政府先至會感受到有壓力

你攰D定班狗攰D
班狗長期精神緊張

比預期多好多人，本身以為只會得年輕人，因為比較接觸多網上資訊，但都好多唔同年紀既人參加

全世界都知香港遊行冇用架啦 而家遊行目的係make noise 唔好比政府冷處理得呈 令件事淡化
每次遊行過10萬都一定到make到nosie 全香港都知道政府仲係未回應市民訴求

23萬算好多
連左好多日
接近隔兩日就野餐之後就和理行
唔係個個頂得順

不過唔知佢地嗰度嘅警察計算係咪岩

少咗人，照行
多咗人，照行

今日都叫少？

滴水穿石，次次廿萬人已經夠

其他國家的確無20萬人咁多

但其他國家出來既示威者, 就多數都是勇武派, 真係肯衝
唔會行完就番屋企

大家都需要回下氣

又唔係跑數
同埋非民陣既自發遊行黎講算好多架啦

新搞手
新地點
唔係集中宣傳(有光復屯門)
有人琴日出完太累
今日有5萬都已經偷笑
廿幾萬真係好勁!!!!

次次都100萬我想像唔到香港已經成為咩樣先會咁
幾大壓迫先可以令100萬人個個禮拜出黎遊

你信偽進制？

過10萬已當贏

不過今日真係好難衝嘅 大家攰啦
加上對面就公安

傻撚左？

好明顯你讀既係毅進制

今日係好撚多人！離69已經成個月啦，我眼見既係香港人心中團火愈黎愈旺盛，愈黎愈團結，我地先係真正既毋忘初心

依加唔大壓迫咩

其實比想像中多
差唔多個個星期都遊

如果香港經濟崩塌, 大量人失業
到時100萬人出來推翻政府 都有可能

家陣香港保持到和理非, 主要原因是有工返, 有飯食, 仲未到絕路

南韓都毅進制咩

以香港人咁善忘既性格
搞左成個月政府出盡招數分化仲有咁多人唔收貨
已經好難得

唔好咁話自己啦 行到懞咗？

有撚廿幾萬咩
最多十萬
少人到

人數重要但唔係最重要

最梗要係行動聚到同維持到民氣

咁先幫到之後嘅行動血級又好咩都好

人多人少唔重要, 而家係要MAKE NOICE!
KEEP住民氣, 唔好比政府冷處理
唔講唔提再比建制洗腦, 民意好快就逆轉

聽日打去鋒煙再谷一谷先

真係攰就要抖下啦可以隔一個禮拜再出，需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

天氣差，又個個星期搞，唔錯架啦

抹抹地下d精，thx

民主國家既警察 無必要報細數

因為民主國家 隔幾年就換政府
警察 根本唔洗對現任政府咁效忠, 反正 過多幾年就換政府

只有獨裁國家, 長期一個政府執政, 警察先會咁忠心政府

上年71都係得五萬人

咁多都話小

網民自發已經好多

搞得太密

佔領立法會後仲有咁多 係好撚緊要

連登仔自己搞都廿萬人
好勁啦

我都好撚驚佢地班狗 一陣非禮我又有機會
拉高我件衫又有機會 除口罩又有機會

但如果唔搞件事又會淡

18區搞 每區10萬人 都180啦

打持久戰就work
200萬人分十組
每個禮拜20萬和理非係唔同區遊行遊足一年佢都仆街，一年市民出5次就夠

兩層2米水馬 入面重兵
Wto規格

成日話上年71

上年71無惡法
自然激唔起香港人上街

今次有惡法, 逼香港人去死
如果唔多D人上街真係死得

人數重要，但今次睇有人搞就肯定有更多人出，香港人嘅動員能力好強

正因為身邊啲朋友都唔再出 我更加唔可以唔出 我仲要陣間就同佢地講 多佢地真係好多

好多人wo, 樓主有無係現場？

長期戰爭黎 過左咁耐仲過10萬算勁

樓主係分化撚，樓下咪再推，此post已完。

多到霸晒路都少？

唔好理人數啦
呢啲遊行係比大家記住呢條惡法呢～

其實71過到23既次數都係好少

今次係九龍區遊行喎
廿萬都算少？

200萬人係戰爭總人口黎，就唔好諗住每場局部戰役都咁多人出黎

上次無壓迫 無得咁比

市民自己搞其實比我想像多人好多

有

係持久戰，唔好介意人數，23萬係好好。

南韓用咗26星期推朴槿惠下台，中間人數好參差，繼續努力！加油！

今次可能係唔少，但係個趨勢係下跌緊，下次可能愈黎愈少，你地覺得已經唔算少的話，咁如果兩個月後仲遊行緊，人數得返幾千人，係咪又繼續打飛機遊行左幾個月仲有幾千人唔算少啦

有出去其實都知人數唔少

攪手老實無九吹而已

唔好俾6.16 200萬人遊行撐大左個胃口
可遇不可求

其他國家有10萬人上街都已經好大件事
係林奠先有本事搞到香港人個個星期出嚟行

我係咁諗 但可能我表達唔好

九龍第一次，搞得幾密，有咁嘅數目算咁啦

612之後已經係暫援
但623係200萬+1

20萬人都叫少？樓主諗緊乜
遍地開花
持久戰呀

我係驚慢慢咁少落去

算好多啦
今次係網民自發
我本身預得幾萬人咋
講真個個星期都去真係好Q攰
但只要未攰到行唔到都會繼續去

真係太攰，你諗下有一大班人要返工，其實好辛苦

幾萬都唔撒回

辛苦你了
真係為香港付出好多

當減肥啦 又可以慳錢

如果200萬都是由你指揮就得

家陣200萬人都是自發出來遊行, 無指揮, 點樣令佢地分組法??

算好多架啦 be water!
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

同意！

回緊CD

會唔會愈黎愈少人我唔知
但我每一次都會出去
總好過乜都唔做

我都係咁話 流咗勁多汗

老實講 對一至五甚至六都要番工嘅人黎講都幾大負擔

發起人話2000咋

今次氣氛好好wor
好攰 但已經慣左每個禮拜都遊行

自發有咁多算勁
仲有連續每星期，有人攰都唔奇

我覺得已經夠多人,
根本上得網絡上既宣傳,
而且每個星期咁搞都幾頻密.

咁樣每個星期都有遊行,
講緊成數十萬以上,
對政府嚟講都有份壓力.

香港人 Be Water

依一刻, 冇野可以驚
因為你永遠唔知道聽日有咩事發生

我睇維基好多都報細

2016年12月3日
超過424,000（警方估計）
至少2,300,000（組織者和媒體宣稱）
2016年12月10日
166,000（警方估計）
1,043,400（組織者和媒體宣稱）
2016年12月17日
77,000（警方估計）
770,000（組織者和媒體宣稱）
2016年12月24日
53,000（警方估計）
702,000（組織者宣稱）
550,000（媒體估計）

區域性少啲冇所謂
尋日屯公一萬人都要出成3-400黑警招呼
就係要搞到變日常運動咁

今次係自發同埋預備時間唔算好長

我身邊好多要輪班嘅攞唔切假

所以23係超多，我都無諗過

得星期六日放假
但都堅持次次都要岀！
聽日又要準時返工

今日條線算好好行 又短

傻啦
已經好多
唔好將百萬人遊行視為正常
根本係奇蹟嚟
但奇蹟唔會次次發生
一個小型遊行通常得幾千至一兩萬人
十幾廿萬已經超多
香港以往驚動社會嘅遊行都係大概五十萬人

聽日返幾？
我聽日返早

有陣時唔係唔想去 但係真係想拎時間陪下屋企人又好 男女朋友又好
可能你會話我籍口唔去
不過事實每日返工已經好攰 再遊行真係會更加攰 冇曬自己時間

尋日又屯門, 今日又九龍
人都散

1/7衝完立會，人數急降。

發現到到警察都會報細數

示威者都有輪班嘅
攰咪抖一兩日

It's fine
而家啲屯門人開始掛著黑衣人了

一人10萬,俾你攰唔攰

所以我同老婆嘅拍拖時間變左一齊做運動遊行
其實幾正 可以一齊叫下口號 出下汗 好過成日留喺屋企啦

就係咁輪流出力，先保持到耐力行落去
行左幾次港島，又光復屯門，又四圍連儂牆，黎緊沙田北區又有，實係咁玩

一次比一次少人
過多幾次會唔會得幾千

我覺得活動可以娛樂化, 生活化
平時D年青人六日去玩, 就變左去呢D活動
一星期最多一次
將佢生活化先可以長久

民陣有宣傳

今日條線短得嚟又多警力佈防
比起之前港島行全程多幾倍人

人少咗狗多咗，又有真警犬，又要漏夜設水碼
計落仲有賺

民陣個朵就係宣傳
好多和理非聽

其實的確都聽到有人因為衝立會而今日唔想出...
但今日明明和理非..

唔係因為人多人少而遊行
唔係因為要一次性成功而遊行
而係因為心中既正義而遊行
因為有機會成功而遊行

我開頭諗著得一萬幾千咋

真係會攰
成個月non stop

二百萬個次係好好j，但呢個數字係全世界都破天荒啦，無可能每次都拎黎做指標
今次無大台有20幾萬都好多！

如果林鄭一直冷處理，我哋係要打持久戰，唔可能下下都二百萬人chur 到咁盡。仲保持到廿萬市民自發遊行，已經好好。繼續宣傳下一波運動，保持關注，直至五大訴求達成！

23 萬人都嫌少 ?

要遍地開花

好多人都係終極大集氣先會出

預左打長期戰
冇可能次次都過百萬人

Agger

尋日搞到大媽變政要都世界笑話

因為又成班蒙面超人出黎扮勇者。
鬼多到吾恨

原本諗住得幾千

網上搞既遊行都有23萬人出黎
已經係好多人啦 本身真係預4,5萬人出黎嫁咋

放心抖下啦，仲有我哋

個個星期1-5返工 再星期六日出黎其實好攰
琴日去ju屯門個個 夜晚再出左中環
今日又黎左尖沙咀 其實真係好攰

我都覺有啲攰

要積聚番怨氣先
要居民開始屌民建聯做唔到野

頂硬上

天氣算好，6.9以黎未試過遊行大太陽

毅進仔

和理非基本組成
師奶 細路 老人家 同唔想上身有負擔嘅大人
所以唔可以次次同你出啦 前3類體力都冇咁多

你以為跑數呀？
On99

次次都有出

多啦
今次始終都係民間自發搞
2黎個地形問題 個個位難聚集
香港人始終遊行有維園情意結

已經好多人㗎啦 個個星期出嚟 其實真心攰 依家啲人都會簡嚟出

Deanie姐都出網民自發都真心勁
佢尋晚追思會先黎完

on9 已經好撚多人架啦喎

維園夠大join嘛

九龍區算係咁
唔係打飛機
同埋長期戰邊有可能下下破百萬

好多人喎

我地就係輪住咁去，無可能個個星期都有兩百萬人出嚟

大家咁話啦智障仔

咪sale追數咁啦
理論上過得十萬都好多同好嚴重架啦
而家廿幾萬都差唔多半個廿三條啦

其實唔係少左
係69同616真係好撚多

樓上巴打話齋
avenger 都唔係獲獲都assemble
決戰先出大招是常識吧

同意
最緊要一直出，一直出先可以比到壓力林鄭同埋向世界發聲

根本廿幾萬就係好多
唔好將百萬人當係常態

唔係個個女朋友都肯去遊行嫁 依加其一
加下一星期一次咁制 你都想同老婆真係去下其他地方放鬆喇下話

老老實實 我真係明依件事既迫切性 但唔係個個都真係願意拎依件事行先

一鼓作氣 再而衰 三而竭

唔係下下要成百萬人
以前50 萬人已經係好大件事可以推倒23 條
只係個政府仆街唔理
其實一路都keep 住10萬8 萬個個星期行
都夠個政府煩
攰係攰但諗返其他人既付出我會繼續出去行

其實算係好多
因為個個星期出一黎好攰 二黎連續幾個星期有d人都有自己野做
大是大非面前大家立場一致就ok

而家暫緩咗
好多人都唔知風險有幾大
唔肯行出嚟

有過百萬人上街之後
咩71五十萬又話少
今日25萬又少

自發㗎喎
算係咁啦 見到好多成年人同一家大細

屌你想點呀，係咪次次都要被班差佬打到流撚曬血先至唔係和理非？

加上今次係一個區
算真係好多

關咩事？你係咪閱讀障礙

可唔可以每次叫遊行個班入個tg group，個group 負責發放資訊同公投，發現今日其實好多人係靠Facebook 先知今日遊行

唔好話10萬 20萬
1萬人都夠掃平好多地方
我地個觀念養得太大，20萬30萬人平常事咁
外國咁樣既人數已經推得反個政權

同幾次過百萬比咪算少

因為有班人無上lihkg
玩開fb真係未必知
Fb雖然好少開
但唔可以唔認仲有班人會玩

其實好多嫁啦 我初初仲諗住得幾萬去
Btw我覺得九龍其實可以再搞多次

廿幾萬我已經覺得大家好L叻

個個星期都100幾十萬人咩

立法會咁既樣之後都有咁多和理非, 你仲想點, 我以為係得1萬個D

已經比我想像中多人
唔好氣餒

好多人事前估幾千人

大家加油， 最緊要安全

今個禮拜已經頂唔順無出，下個禮拜先再出。辛苦各位巴絲

外國啲「大型示威」都係呢啲人數，你唔好唔記得呢到香港嚟

一個月內第四次遊行
民眾自發
廿幾萬
少？

樓豬弱智

我都係，日日出。一醒左就追post 睇下要去邊
加油

我都以為人數最多一萬

休息係要走更長嘅路，攰可以暫時返屋企休息，或者食吓好嘢，跟著等下一次再出發，今次係長期戰，要適度休息

3%總人口其實都已經好多，
加上係長期抗爭，一個月出咗咁多次偶爾抖一次都人之常情
唔好成日發放呢啲負能量訊息啦好心！

利申：今日有出，係比我想像中多人

我都係 唯一一次無出係琴日屯門公園 但係原來唔去現場喺屋企睇新聞睇直播 個感覺係會好慚愧好愧疚
所以今日好攰又腳傷都照出反正一至五都係坐office 當weekend做吓運動

不過我真係覺得再咁落去攰死大家 一定唔只我

你老母都係

根本有廿萬人出黎已經好多
宜家 廿萬唔理 一百萬唔理 二百萬唔理
咁嘅政府先係問題

返去跑數啦傳銷狗

其實廿幾萬已經好多
同唔需要成日好多人架，keep住有野搞都令政府好煩啦，唔好畀人數令自己氣餒

sorry 我按錯負評，
要每次都過百萬係唔合理，
擒日一單，加埋之前個個星期都嚟，
仲未講就算唔遊行都有救人活動同街站，
好多人仲要返住份工自己死頂住，
呢一刻冇乜大事發生，keep 住有人流有noise 已經好好，反而點醞釀個觸發點係一個問題

克警宜家引人出廣東道過太空館

人地唔知以為你全家都係狗添

又唔係sales，唔使跑數既 同埋，今次真係比想像中多，無諗過彌敦道可以咁自由行馬路

你都係想刺激多d人出黎je，我講得岩嗎樓主

比想像中多
以為會得幾萬
200萬人個次係例外
冇可能次次過50萬

唔覺得少人！

呢個係網民自發活動，能搞到梳士巴利道、九龍公園徑全是人，而且廣東道與彌敦道部分路段也全塞滿了（優雅的）遊行人士，並不簡單！

我們要繼續努力！加油！

我無咁好心地呀 佢地唔會明

其實吾只20萬，睇圖都知，自己去都知。
吾好灰心，我真係覺得有200萬😑😑

一d都唔少， 如果每個星期都過十萬人遊行， 維持一年， 效用無法想像。

多謝ching你好好睇住自己身體

唔少啦！比預期多。
而且今次唔係民陣攪，已經好叻！

廿萬邊算少，加上個主題係九龍，唔多唔少有地區性，有廿萬已經好撚多

林鄭老母快啲出嚟開記招！
個個即刻扯曬 火

如果無野刺激大家 慢慢大家會麻目咗 會愈嚟愈少

如果今次唔係轉場搞九龍區都未必會去
連續幾個星期出去都好攰

你有冇出黎架，勁多人，好焗仲密集過71

唔係民陣吹雞，又唔係港島，咁細既遊行有廿萬己經好勁
唔好拎二百萬個標準黎量度，好難次次都有

佢啲推卸責任嘅能力真係可以令到大家扯撚哂火

大佬條路長短問題啦

下今日200萬？

日日都夢遊，老婆完全支持

我老婆都係

你老味英國旗婆婆咪又係次次去 , 佢仲要拎旗都未嗌攰 , 你嗌攰 ?

痴撚線，而加個人數標準係咪已經高到上天

真心佩服

巴打腳傷休息下，休息係為左走更遠既路

收爹啦p牌仔曲線得你咁撚肉酸

兄弟 比我休息下先

只大家要休息
大家接力
個個星期都玩死佢

老實講唔算少

而家1千人都冇

我行完就走咗

彌敦道

sad

同意

今日啲警咪又係話得5點幾萬人

你老母都同意你係智障 唔識睇對比可以返小學 你同你全家仲差過毅進狗

算撚把 毅進仔係咁 文盲心都盲

612 621少人過今日添啦

20萬人都話少 你心入面應該好清楚現實中唔會每一次行動都會過100萬人 71 50幾萬你又灰 TM 1萬你又灰 20萬尖嘴你又灰 咁嘅心態你仲點打長期戰

打卡儲分？

200萬+1之前都話暫緩㗎啦
我同老豆老母解釋都係話：
就係而家同半個月前一樣 咩都冇變過 先要繼續出嚟

利申：兩老616同今日有出

我今次冇出 sorry 71我未回完血 唔講太多

唔好講咁多 明！

71我都攰 所以明

反正平時都鍾意做行路撚
當出身汗減下肥
個個禮拜行又點話

今次民間自發，都已經多過上次撐警遊行

多謝巴絲

我反而同意唔好再分暫緩同徹回 講真 佢夾硬要推 兩個字眼都係一9樣
個焦點應該放係徹回暴動定性同釋放義士度
同埋雙普選

難得 我啲同事咁後生都唔理解 以為暫緩=撤回 所以我次次出都會同佢地講解下 革命未完架 不過開始無人理 無人出 成個office 得返我出 不過我未放棄

thanks bro 我星期日要開工，黎唔到

求搞星期六
求搞星期六
求搞星期六
求搞星期六

我都係做完野先出

太密，但今日有去，上水沙田要休息下，各位加油

屌你係屋企涼冷氣計出黎架
71同77一樣都講得出